有無人喺新都會跌咗AirPod

幫你攞咗去接待處

樓主一生平安

原本諗住做貪心的小狗，女朋友話買俾我

我認

放開個女仔啦，你唔配